青山醫院覆診揮手區

明心樓思覺失調服務

之前我冇返去覆診 當然亦都冇食藥

老母見咁樣都直情唔幫我返去拎藥

最近連醫生都廢鬼事理我
因為我唔係真嚴重果D

於是佢決定放過我
好似隔多一排先返去見佢

唔知CLOSE得FILE未

BTW
明心樓CAFE的燒賣牛肉魚蛋腸粉真係好好食

之前社康姑娘喺我返工時間打過黎手機

嚇得我

之前OPEN DAY去睇下

本來想入明心樓食燒賣

不過冇開門

D人聽到去青山睇醫生好似最嚴重程度咁

但講真跟地區啫

新界西醫院聯網咪青山囉

我唔算真係嚴重到落街劈友果D

如果係既話我就連DSE都考唔到啦

又係你

好返未呀你 睇臨床心理學家好過食精神科藥啦！

如果如果如果如果
我成世就會唔同

食得藥多就會依賴

靠行為治療同心理輔導啦！

唔洗喇
其實我而家都冇乜野

真係有野果陣係唔想...唔敢出街

而家行葵廣西九都冇事啦

唔想同輔導講野

15年見過十次以下
上年+今年見過兩次

講真過後諗返
兩條友都講過左D野 令我回想返起會唔高興

無謂浪費錢講無謂野